除左exid 同 twice 仲有無其他團係試過音源逆襲？

exid 係因為fancam
twice 係因為咩？

不停跑行程 周圍宣傳

多過其他團好多？

相對上係
佢哋出道忙到宜家

出道個陣好落力跑各類行程

ok thanks 男仔頭

周子瑜件事都打響幾大知名度
加上日本line係日本宣傳

Gfriend